笑死莊家的香港警察

警方周四拘捕15人涉操縱壹傳媒（282）股價，過往股價操控行為，通常是證監會根據《證券及期貨條例》執法搜證，並出稿有關操控市場的罪行，結果今次破天荒由毒品調查科舉行記者會披露案情。今次已經不是越權與否的問題，而是突顯警察對股市操作唔熟扮熟，當連沽貨當成沽空，同一班人圍爐炒股就是罪，唔識嘅嚇死，識嘅就笑死。

沽貨當成沽空

除咗上網打飛機之外, 好似冇乜野做到

睇黎要搵劏房波解釋基本法下沽空既意思

毅進狗閪平時就進修下啦,唔係睹就係風化案

睇佢講到無野講
講到有老野輸成球
要去查
已經知咩事
真係細路女好細，大肚婆個肚好大

班友為左刷鞋打擊黃圈,乜鳩罪都亂砌